放假執衣櫃 發現一對情侶錶令我想起一個心痛回憶

我2006年9月升中一已經開始同一個女同學曖昧
成日會兩個人出去玩 行街 溫書 做功課 食野
甚至學校聖誕聯歡一齊上堂參加歌唱比賽
有時仲會一齊帶飯, 互相交換餸黎食
我漸漸開始愛上左佢
我認, 雖然我有時會偷睇佢透個白色既學生妹長方形胸圍吊帶背心, 佢有時著左長方形胸圍吊帶背心, 裡面會帶多個黑色/粉紅色花紋成人胸圍
仲睇到扯扯地
但我真係無諗住佢黎打J
幾年都係咁日日一齊相處
到左2011年, 我終於忍唔住
響2010年12月31日, 我地兩個一齊去左尖沙咀倒數, 好開心
我決定2011年2月14日情人節向佢表白

對G-SHOCK係2010年11月-12月左右出
有一次同佢行mk 佢見到呢對錶
佢話好鐘意
所以決定買黎表白

我果陣係咁返M記PT, 去儲錢買呢對錶
儲左幾個月, 加埋之前積蓄同埋問阿媽借少少
到左2011年2月14日, 約左佢1800響尖沙咀旗桿等

我就話: 我地都識左4年, 成日都一齊, 我地既關係會唔會有機會升級?
佢: 下, 你咩意思?
我: 今日情人節, 我地都係單身, 我買左一對錶, 不如我地一人一隻, 比個機會我照顧你, 做我女朋友, 好唔好..............
佢:..........................下, 我.............
我: ..................
佢: 對唔住............
我: 點解咁講
佢: 對唔住, 我對你無任何感覺
我:咁你點解成日同我一齊周圍去?
佢: SORRY, 我想有個伴咋, 同埋, 你個樣又唔算靚仔, 就算全世界得返你一個男人, 我寧願搞LES都唔會同你一齊, 你死心啦, 同埋你無發覺, 次次去玩, 去食野, 睇戲..都係你比錢? 成日同你一齊, 貪你可以成日比錢咋, 我又可以免費玩樂.................我已經有鍾意既男仔, 佢都係我地同班同學

我開始喊, 拎住對錶, 轉身唔出聲就走
我仲聽到佢係咁叫我, 但我已經唔想再理佢
返到屋企, 將對錶一野放落衣櫃暗角, 喊左成晚
之後返學, 我地再無一齊周圍去, 個個同學都覺得奇怪
係咁問我咩事
之後2011年6月, 佢因為成日同佢鍾意個男同學一起溫習考試而撻著左
開始拍拖, 仲聽聞兩個已經咩咩咩咩咩咩咩左
到2011年8月, 我唔想再面對呢件事, 同阿媽講呢間中學進度太快, 我跟唔上, 要求轉校

今日再次翻到呢對錶
真係諗起好多野

響呢6年間, 我都無再識女仔, 都未拍過拖
亦再無佢消息, 亦唔想玩FB IG 果D野
因為唔想接觸到佢既野
身邊朋友一個又一個拍拖, 我就自己一個孤零零
身邊有朋友叫我叫雞算啦, 但我真係唔想, 因為我始終覺得做愛唔應該係用錢黎衡量, 係應該同自己鍾意既人做
聖誕節又就黎到, 又要自己一個過聖誕 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

KHL:
咁就十年喇, 你最近還好嗎?
我知你可能有上連登, 希望你見到呢個POST唔好好似我咁仲記得以前既片段
其實我仲好掛住你, 希望我地有緣再碰頭

放手啦 兵仔

俾人串到渣都冇都重掛住人

所以話啲人睇唔起香港男人係有原因

又回帶

你覺得條女好因為你食唔到
就算當日俾你食到 你食到今日都會食厭
直接MOVE ON去下一位喇

0分！冇上牀

咁似咩羅定偉抄個個Post

喂，呢條片講緊你

新導演放映室：跑九

講到明當你atm有得免費吃喝玩樂你都唔撚死心
做人做狗真係自己揀

差張g-shock圖wo

明顯假膠

差隻錶啵

圖呢